旋轉拍賣BAN人開兩個AC CONTACT同一個賣家, 佢點知我係同一個人?

一CONTACT就BAN
但佢點知我唔係兩個人咁勁?
應該係同WIFI有關?
我一個用手機 一個DESKTOP 佢都識
咁如果係兄弟姊妹咁岩CONTACT同一個賣家咪會無端端BAN左??

cookies

佢識分device

岩岩問人借左部手機
REGISTER左AC, 再CONTACT同一個賣家, 又BAN左
咁即係同WIFI有關?
即係同一間屋, 兩個人唔小心CONTACT左同一個賣家就會 比人BAN

佢件貨應該冇人買
Contact得佢 全世界得你一個

只要避開同一上網ip 用第部機又真係contact到 頭先試左